咀佢咀佢咀佢咀佢咀佢～屌佢屌佢屌佢屌佢屌佢

happy birthday to you

出面話唔俾推

拉

咁典算

入tg group圍爐算
連登係咁